［突發］港島線服務受阻！

港島線服務受阻！
We apologies for the delay.

TKL已有大批狗隻入閘

其他站乘客個人無事係時候要BE WATER

最重要係BE SAFE

屌你老母阻撚住我返工

好有用

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會